黃子華380換飛

買左兩張21/7星期六380飛 果日有事去唔到，有無巴打好心換其他日子星期六or日同價或者以上既飛 可以補差價同請你飲Starbucks

都可以換閒日480 2連

如果換唔到可唔可以賣比我 可加少少車馬費
[member

29/7 $880x2連位
求換是但一場星期五六日 $380/$480 x2連位
原價補差價
平日都可考慮
有意留tg